彭定康前幾日FCC個訪問好撚搞笑

肥彭: "This weekend, the... the National People's Congress... the, the... er... Communist Parliament, this year you hear people are trying to argue:
that people like me... the... THE BLACK HANDS HERE'S MY BLACK HANDS!... are hostlie..."
鏡頭一轉，訪問佢既FCC既黑人Luke都攤大手板
肥彭: "Ha you go the real thing here"

BTW肥彭之後都講明佢係Hostile to CCP